[I/A] King’s Raid 王之逆襲 #155 我不入地獄誰入地獄

Server【Asia】

Android

IOS

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會
因為你一入錯，要退會入其他公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

今次等我依個二打六開post先

留名

係亞服開分身打完1-3送公會戰箱8個咁搞笑

報告
頭先我用一樣既裝備打cr hell
坦到一半頂唔住
感覺上唔難過
要整套t8防裝先

新手留名，現在烏鴉只有專武，抽到冰法專武專寶是否要轉用冰法？
後期冰法好用啲？

台服得一個箱

有兩個禮拜時間
啱啱完咗hard拎埋啲碎夠合張自選，諗緊俾唔俾柱叔

T8披風5星咗

兩隻暫時都係PVP英

一收人就踢分身

薩滿 Kara Theo(打算新手攻擊包買） 棺材 算唔算已經full team

其實生命吸取有冇用
2件3攻裝都有吸收

無乜印象

算

頭一隊係嘅

1-2條就夠

但攻擊包會唔會建議買第二隻唔買theo

冇第二隻係值得買
pvp 另計

Theo已經係最好嘅選擇

見佢買完又會比埋專武 貪呢樣

唔係畀，要買

Yes 感覺上抵過抽

巴打 想問下升星應該谷一隻上五星先定升曬四星？升坦先定升補先

可以買上次loh件龍女skin

聽日有uw加倍

警察，我見到跟蹤狂／病嬌

想要ut加倍

如果想整隊PVP

公主 TANYA MARIA 用咩奶好

leo

十抽加倍,
即係單抽唔加?

有得投nyx

係 不嬲都唔加

投票揀想要新skin既英

想買龍女件skin， 唔知要幾多分

我投左NYX啦，反正佢一定拎唔到，但為左愛我一定投佢

今晚又要課佢老母金

無光法

個UW包應該貴,有成130lua token

屌你老味VE$PA
真係唔出Selene婚紗

呢幾日送3張10抽
今日就同你講聽日加倍
你唔係信呀

有無巴打可以講解下點解棺材要BUILD攻裝

我投左oddy

fatty raccoon

因為打人會回血

metoo

攻擊包唔係有Mirianne揀?

我投咗唯一一個大波妹

冇

湯巴我彈左 等我陣好快返

抽晒啦屌

抽晒啦屌 ｘ２

但三技唔係範圍吸血咩 對單體既王/WB吸得起血/坦得住
唔係質疑巴打 純粹想學野唔好誤會
咁我想請教如果而家改版後要刷佢裝係刷全攻定3攻1防定咩
隊: 薩滿 蛋妹 雷電 棺材

屌reina 最新個個都係心心團
Vespa食屎大

300件黑龍
1件3屬都冇

坦裝應該大把

130token=130000韓仔錢

佢以前有講只會做ｄ搵到錢既SKIN

Selene搵唔到錢咩

太矮

完左公會討伐戰之後,我公會又走多2個勁人 D勁人走埋哂一齊,我依D小型公會愈來愈渣

社會縮影

True but sad

亞服都係

有冇theo story最後果關既攻略

用緊5星theo
打唔贏
完

亞服 有無巴打bd？

啲game成日搞埋啲公會排名19嘢
好似以前咪好囉，公會之間冇比較，資源夠用就得
而家又有排名獎勵，留係普通公會每個月會拎少超多寶箱
認真玩家想拎獎勵變強只可以加入頭幾名公會
咁樣只會加劇玩家同公會之間嘅貧富懸殊

有冇巴打知梅伊的新手禮包入面有咩?

冇計既 唔係咁設計邊有進步呢

你去商店睇到架啵

睇咗自己好潛啦

You could not find the page

ACCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

隻坦終於坦得住條龍
但都係打唔贏

而家坦裝揀邊4屬好
咁多屬好頭暈

max hp / atk spd / block

Clause真係好屈
打80BD 放T5 Theo Mirianne都比人嫌棄
佢叫我換隻Clause同rephy
男盾得T1 76LV 輕鬆auto 80BD

有野送

有冇80BD 打龍位

台伏80bd好難打 出咁多日贏過1場

想問依加入坑咩SER多巴打玩???

台

亞服 = 多老屎忽
日服 = 孤兒仔
台服 = 最新出既都多新既巴打玩

而家剛剛出新既大patch 個個都係重新打裝

隻男盾坦得住

不過台服棄率好似最高

乜手遊都係一開始好多人，之後走走走啦架

所以應該到最後結果兩台日亞都差唔多人

贏過2場, 沒有然後了

決定呢兩日爆卷爆水
衝12隻90LV先

亞服BD80 -1
唔介意慢可以齋訓
出到隻dps就最好

難得放假
24小時刷經

仲有隻T5 Sonia係到頂住

我剩係放左clause同rephy
升D打手去T5完全冇得出

手持男盾就可以有西屌的日子

台伏D課長 唔知點解好多都冇升佢
可能因為課長一開波就狂買英 一開始D英會好低LV
見佢地隻clause仲係4隻 5X LV

多得佢地先可以混龍

可能課長睇唔起啲免費角

課長個個手持5星專 玩咩坦啊

9入房睇下有冇床位
我瞓到一個5星裝

咁快有岩屬既可以升星

有冇亞服巴打可以cap下pvp挑戰者嘅fluss陣容
想抄

召喚湯巴

3攻咋
用住先
其實用幣換2個屬性嘅話，3攻唔難

星期一未有Challenge喎

唔該曬
Love you

買果啲自選2屬龍裝,揀咩屬比較通用?

我揀左雙攻耳環
加多兩條格檔屬

重有沒位?
Asia server
id: hkcycy

All in hp

allin雙攻裝先
反正暫時玩落5星T7裝都無咩坦唔住

會揀雙攻擊%?
定係攻爆咁配

Sor
我一個人霸左2個位

求add

T8裝變化太大 有時剩低都抽唔到攻屬想用住先咪攻爆
想一黎就end game裝咪攻攻

其實咪一樣
點都要4條crt
你唔揀crt 咪又係望佢其他兩條中crt
唔揀atk 又係望佢中atk

底巴你又彈喎

入緊
彈完又彈

一件一件睇就係, 但4張卷一齊換就坐底有4件攻爆
對T7都未農好嘅人黎講想用住先應該好過揀攻攻

其實我都係鳩up, 俾下意見姐

加防 是唔是冇用

出親靚屬都係項鏈/手環

4攻防裝

無, 同埋防裝好易出, 真係有靚3/4屬先留會好D

原生4攻

呢個版其實血同格檔 邊隻屬行先

可以參考以上

呢件用得過

好 唔該巴打

點解我台服80黑龍勝率重高過亞服80黑龍

亞服巴絲請即打開信箱拎10連

YO 又係時候抽抽佢

樹法係咪好食ut

今晚12點後有up喎

ON9有up先抽

波波巴不嬲個ac自帶有up

2cuw

有up = 冇up

依樣真

0x2=0，所以無所謂

一陣抽槍pool先

+1

韓國班友真係好茅

無睇 韓國今次又黑啲咩

踢腳 狂鏟

上次世杯好似都係咁

茅對茅

韓國全部都係gladi黎

Roi輸出真係好癲

我都覺 vespa快啲再nerf gladi啦

胳肋底有用喎，SUP MK

公主點build咁高dps既

佢三星uw

胳肋底係咩

邊個批准佢有用 應該要nerf啦

g la di

gladi真係咁差咩

練巴又發作啦

抽邊個POOL好

抽冇UP嗰個
點睇

弓

唔差 我唔明點解要nerf姐

2邊彈哂
重on緊，仲打?

打
打左咁多日 冇一件係靚3屬

升邊隻俾人nerf邊隻 好大創傷

一隻弓既角色都冇,不了
抽槍/刺好似唔錯

槍啦

今次selene冇婚紗
好大創傷

有邊個未被V社爸爸傷害過

TanyaBB世界第一
好似係

呢個快架啦
一nerf二隻nerf晒

有冇巴打知回復+10%呢個效果係咩意思
姐係比人補血既時候多10%效果?

有冇休閒香港公會收人

其實我覺得物理系淨係有roi一個就夠 其他可以del

係

WB依家好難打到最後

冇人討論我當冇人反對架啦
今日內會升左佢

GR都開兩次?

GR兩次
啲人過晒門禁未先?

你問有冇人反對
搞到冇人理你
我投贊成

無限re地獄

有咩方法p1完個時飛天
打小龍唔好成隊向前行

RE緊

我本身諗住打得切就開，見好似已經打左3/4隻

不過諗諗下如果有人仲CD緊冇野拎又好唔抵
都係問清楚仲有冇人未CD完先再開好d

ATK vs CriDMG

想問下UT比jane 蛋妹定theo先好

應該蛋妹>jane>theo

theo唔係拎去pvp既話換黎都冇撚用
除非你5星ut

入P2前都唔好打死D小怪

因為蛋妹未有專 jane又唔係我推圖果隻

呢粒野俾坦好似幾好

無渣打戶口可唔可以申請信用卡
想出張黎出部S9+

CR HELL

個Debuff ACC PVE應該唔需要，同回魔用黑龍就更加唔使

y not

留住先, 之後真係打唔到就洗左Debuff ACC佢

坦屬通街都係
唔洗留

我打左2日得呢粒咋

等下粒啦

點解唔得 我都係咁

防 物防 魔防
block 物扑 魔扑
閃 物閃 魔閃
血
以上全部都係坦裝
真係多撚到冇人有

我覺得血係可以解決大部分問題

WALK IN 搵人搞申請

上網搞啦 仲walk in

點解你地仲會用三星D機

唔貪申請優位真係上網搞好過

優惠呀屌你老母

唔知點解
但成皮野換IPX 又唔係咁想

加多二千換部IPX啦

前幾年note7爆, 個個香港人都話永世不用三星
而家好似集體失憶咁

S9+ 128 6200 JA

M記未又係咁 臭既照食冇問題

香港人最叻就係善忘

IPX 64 而家好似8千幾

港豬屌住黎用是常識

唔夠用啊64

用緊ip8 plus 64g

fat fat la

仲用緊ip6

屌你老母隻WB

用an機咁貴不如用華碩 如果唔介意用中國野

賤巴幫幫手打CR Hard
刷巴隻MK今次完全落唔到場

1+6 仲好啦,大陸野既話

內置廣告核心, 包送資料上大陸SERVER

Morrah好坦得咁

試下TIME TAG返先

Morrah好似多人用左, 有少少上神台FEEL

與祖國連接

練爸唔好練就得

求MORRAH帶打CR HELL

我可以出三隻奶架

其實WB1係咪高攻咗
好似易死咗咁

應該係

點解5星專貓弓都咁低傷既
我仲諗住下隻練佢

好想升埋隻morrah上t5, 又想升柱叔打pvp，又想升埋隻龍女 cass打pvp洗唔洗t5

可能個點法變咗AMP咁
同埋戰鬥持續時間短，未能夠充分體現佢啲毒傷

貓弓本身唔係做main dps

我諗緊下隻練咩好
而家遠程物攻冇隻吸引

因為佢啲技Debuff多，仲畀佢咁高傷會太屈，所以要靠5星專做到又痛又高傷真心屈
射lin就差極都係隻dps嚟嘅，加上佢可以無視防+格檔，痛過貓弓正常

最好

但係大家都係一星專我貓弓好似痛過射lin

想問下有無人可以帶下CR HARD? 唔知點解打唔入

講打依隻王啫

打唔入+1

因為隻boss回血大過你打佢 要落弓手

原來係咁

洋介巴係咪落nyx

無弓手, 求賤巴selene
我會祝你有selene婚紗

想練kara 但咁多人想練 唯有忍痛割愛

nyx打單體真係廢到無朋友

橙

我諗諗下都係放棄左佢唔練
nerf大熱

除褲巴5星貓弓幾時出動

慣左 次次有野想玩就有巴打想玩 所以strong hold左咁多張自選專

難啲，原因：

貓弓打PVP有冇機會落場

我有morrah 2*uw 不過dps build

呢隻又係親生女黎

地精都有人玩啦，無嘢係無人玩嘅，就算有，你都唔會想玩

同求遠程物攻

裝可以換架啫

的起心肝T5左獸奶

uw專係3粒atk 20%

十連中左卡菈專寶
呢隻勁唔勁? 我睇攻略話要手動操作先好用，但我基本上90%時間都係Auto

唔使理，勁

點解唔等00:00

歐洲人嘅嘢你識咩

打撚死人

有冇坦裝MORRAH帶打CR HELL
BTW湯巴是咪打

yes

好彩留定
唔知有冇分池up，準備all in刺客

街場CR D人亂入角色既
近身既THEO, EPIC個D

街場你仲有乜期望

-1個坦裝MORRAH

巴打求帶HARD, 唔望HELL了我已經

我冇dps
你要搵賤巴幫你

輔助人求大腿

洋介巴有5星NYX
算係遠DPS

冇archer連hard都贏唔到

肥仔巴差你隻MORRAH打CR HELL呀

求賤巴selene
我會祝你有selene婚紗

我未打hard
介唔介意幫埋洋介巴打Hard先

湯巴打咗HARD未
幫NYX老公打咗先?

你開場邀我

世界最遠的距離

7個10抽
0uw
Epis ut
Gladi ut

點解要等0000??? 有活動?

邀咗

碎個通用

係 有up

十抽雙倍up
非州人睇下有無得移民

十抽中MITRA UT

無曬通用啦~

又一個唔等加倍嘅歐洲人

日伏已經up緊

岩岩試完 企得住hard 王
有無巴打一齊夾下?

原本係孤兒仔
梳

呢到得賤巴有5星射LIN
人人都要抱大腿

想抽roi
乜撚都冇

係咪有CR HARD HELL CARRY??

點解係頸鍊
隻boss物傷

有gladi ut已經好好
反正roi低星uw 一樣高傷

自選uw俾柱叔定龍女先？

賤巴老婆神勇無敵

曬巴你都未HARD?

未呀 啱啱換返裝

湯丸下個幫曬巴?

過幾日等大佬carry

如果唔方便 可以之後先打

台服有冇大佬carry cr hard

放低1蚊OK?

邀咗你無反應

again

用兔奶會唔會好d?

一陣Hell試試
我都係跟依隊

有冇巴打T8 BD?

我覺得hard已經好難, hell真係唔敢入
今次hell如果無大佬帶可能都放棄算

要減隻王回

賤巴今次係連登mvp, 佢齊曬

其實黑肉係今次cr 咩用途?!

球女今時今日玩輸出裝會唔會好on9?

減回maria得唔得

減100回血
同埋坦

會 t5冇得crit

其實而家我都唔知我自己隻波妹同廢老何去何從
用開冰龍裝, 但自己又刷唔到80冰龍, 而且又無人刷
可能將來真係要用返黑龍T8

用住黑龍先囉 刷到再打

宜家個問題係都唔知係佢上次個Bug Fix整衰左定有心

其實依家用咩龍計返條數都係差唔多

我想問, 男弓定係LUNA好用D?

推

如果佢係有心咁我整套4x atkspd 12x hp算數
問題係唔知係BUG定NERF

其實本身係每下t5 dark識爆定係得30層個下識爆

每下T5 dark都識爆
我以前係PVP靠咁樣係低Rank場1打3

底巴個到有位
我打埋呢場走

打8HARD成撚日比D法師丟撚死龍弓

做DPS

咁好似差好遠 不過12hp同4hp+4crit+4crit dmg個傷害應該唔會差好多

見夜晚人多番啲比我放多最後一次 sorry

台服 $300放個AC 冇時間玩 如果有巴打想收個細ac玩 可以tg我:@cisco_369

光法 t5 2星專武 0星專寶 80lv
Jane t1 0星專武 0星專寶 80lv
蛋妹 t3 1星專武 0星專寶 80lv
血法 0星專武 0星專寶 70lv 冇skin
愛沙 0星專武 0星專寶 冇skin
薩滿 t1 80lv
烏鴉 等等...
重有其他專武專寶神器 一張專武卷

痴線, 個UW包咁貴

Ok

課啦望

我唔知
我剩係知我要由頭整過成套

仲貴過UT包, 你課埋我果份

佢有埋張服裝卷實貴過UT包架

60抽冇譚雅

旅館小遊戲中隨機專武券，中雷娜

見到之前有介紹個包入面有乜, 其中130 lua token已經知一定又係84.99美金

期待左成個鐘咁貴真係得啖笑

課長洋介你今次買唔買啊

佢話唔買你信唔信

我要考慮下

真係唔信

X絲一定會買

考慮

6個十抽卷+1次2500石得三件通武,
非洲人就係非洲人

三星專上四星係咪食1隻一星然後全部零星？

其實真係唔抵
UW選擇券係唯一賣點
個skin券只係搭單令佢賣貴D

Sor
我都差唔多訓

憨鳩問句 係唔係有得用專武一定用專武？

唔係
不過9成9係

UW UP有冇人抽

啱啱碎左四把 諗住換把珍嘅專武

值得？

唔緊要咁我都瞓了

唔值

長遠我覺得唔抵
專武都有唔少入手方法，等下就唔洗拆黎4換1
我自己都冇乜拆過專

不過早買早享受，keep住d專將來就算有用都唔知等到幾時
睇你自己鍾意

利申: keep住2, 3排專武唔知幾時先用得著

中場休息 差一場搞掂

其實CRIT DAMAGE有冇上限

應該無上限＋無遞減

我已經碎左四把換左張卷諗緊換邊把專武

我唔知算好彩定唔好彩 玩左十幾日抽中左六把專武
全部都係靠每日果一抽同有時送果啲十抽

但無一把係中自己有嘅英或者想玩嘅英

Anyway已換珍嘅專武

多謝湯巴同其他巴打一路既教學

曬巴,湯巴同賤巴打緊HELL?

頭先打10幾場贏兩場
休息緊

我去裝杯水先

湯巴, 魔隊打BD dps 卡法 傘妹 定飛刀好D? 考慮埋WB1 既話
已有Kara

最後一分鐘會比wb1拍死

應該真係痛咗

打埋場HELL 先至訓 聽朝仲要早起身 老啦

痛咗好撚多

1點鐘再嚟?

好

道常最後一分鐘 我會扣oddy s3 加其它cc技 準備拍就放cc 再oddy s3

唔通上次北角站見到玩KR個啊叔就係你

好日都唔去港島 平時係新界騎牛出城返工

呢張圖轉PNG好似好啲

房已開，賤巴曬巴搞掂入得

開緊GAME

打之前嚟個開運10抽先

WB鳩打到百內都入唔到

以前都入到5% 今日得7%
一開ch8就當人全身T8裝，wb都唔撚會打得死

跟隊

以前30秒嗰下先頂唔到，依家1:30嗰下已經頂唔撚順

仲未見有UP嘅

我已經唔care入唔入到 鳩打算 成隻驚越黎越鳩

我用SHEA招回血降傷頂到最後0:00之後畀佢一嘢大拳打死

真係唔見有UP
BTW，咁打咗CR先

fack 心公司 VE$PA

最後一分鐘KARA要手動睇時間轉MODE
唔係一樣死

真係睇住佢越嚟越CAP水

屌你老母抽左我千三蚊10 把CUW 0 UW
2 上3 星爆撚左4 把專，家陣連抽都唔比我抽

含撚啦屌你Vespa

ch8同90lv上限可以分開出，之前啲老屁無野做又唔俾人升定啲英

係唔係抽爆左個系統？

喂冇UP嘅

拿拿林抽多幾下又有得賠

賠石賠石賠石賠石賠石

屌佢LOCK咗
想屈佢回水都唔得

今次醒左

感激兩位巴打carry小弟我打hell 唔嫌我隻黑肉弱雞

似有得回水

你在佢LOCK之前抽?

辛苦你換Runes就真

早知瘋狂抽

早知瘋狂抽+1

係，抽左50000 幾石

1點-佢LOCK之前抽
有機會會退返晒石畀你

放心啦，實回水，你依5萬石等於免費抽

抽到條女冇哂寶出，抵撚死

黑肉 機體圖 比其它巴打參考下

咁我用卷抽有無得回水呢?

有，照回，用石回石，用卷回卷

都好，送5 粒花花石

吸血 應該轉其它

其實做咩?

順便比返4 把專武我
衝爆哂

得300萬血

50000 石戰果

睇公告，話19號有專武同神器up
時間到個個抽但其實官方應該無開到up，依家鎖住咗唔畀人抽
頭先抽咗嘅人九成有得還石還卷

有問題？
回水

台服有無咁Q多歐洲人

日服台服爽啦

回水

冇up邊可能中咁多

想問下T7升T8裝會唔會reforge次數會唔會重置?

中左幾個UT同1把UW 以為有up

韓版公告出咗
出事期間用幾多還幾多

課左千六，有三舊水遲左課，如果唔係一定抽埋你

屌, 仲諗緊抽咩pool

下次見無UP快手抽咗先

reddit話宜家唔會
偷改左

屌你老母已經唔知自己玩緊啲乜
想棄驚...

做咩

真係唔會，好衰

佢開t8個日我已經冇心機玩
佢呢個update我冇樣野鐘意
除左d婚紗

Dear Raiders
This is GM Orvel

We found an issue on Special Item Summon Event for Korea/Japan/Taiwan/Asia Server.
And currently blocked the event for the issue fix.

For those who already have used Special Item Summon (x10) for the duration,
we will check the summon records throughout the servers
and send the Special Item Summon (x10) tickets.

Plus, we are currently discussing extra compensation.
We will be back to you with more details as soon as possible.

Sorry for your inconvenience

Thank you
GM Orvel

辣殺GAME 諗住D人UP左都唔中咋
同埋等緊湯巴你答我 應該抽咩pool好

咁小家
10粒石都唔易打啦 更何況仲要用20000幾粉

你隊嘢係乜

圖又推唔到 pvp又打撚到好似垃圾咁
wb廢 guild conquest仲撚廢
升嚟升去啲野好似都唔撚啱用，pvp而家連鑽都上唔撚到
我都唔知自己做得啲咩

玩女女咪得囉

乜原來roundtwo係大陸人黎

[公告]特別道具召喚活動臨時公告

大家好~ 我是GM露伊希亞。

我們發現特別道具召喚活動沒有正常進行，因此暫時停止了遊戲內特別道具的召喚。
造成各位玩家的不便，在此致上最高的歉意。

沒能正常進行特別道具召喚（１０次）之部分，
我們預計在確認完紀錄之後，發送召喚券做補償

造成各位玩家的不便在此再次致上最深的歉意，
以上的這次的公告內容，
感謝大家！

我屌啊，淨係抽左3下11!!!!

下次見話UP無UP真係要瘋狂抽

我屌呀，一下都無抽到

淨係抽左5次

湯巴sosad

最尾手痕抽多咗一次

湯巴係咪儲左幾十張

廿張呀屌

仲會有下次咩
上年美服一次
而家台日一次

巴哈話錢抽會出專所以停得咁快

堅定流呀

得一條友講
公告LINK都冇
你唔係信呀

想升隻魔隊DPS 打BD同WB1
有呢堆野, 飛刀 卡法 傘妹掂唔掂?
有冇邊樣碎左不後悔?我估起碼GAU? 要佢CC都唔洗食攻擊啦, 唔知咁諗方向有冇錯?

咁肯定會回溯

你等唔等自選專用先，唔等我覺得唔使碎

早知抽多幾次

唔等, 其實仲有好多非洲卷...
不過想升隻DPS 我得把公主3星專 其他都0星

活動前就抽嗰啲表示⋯⋯

打WB就KARA啦，佢仲有前途過吸血鬼

台服係咪開咗成粒鐘
亞服1點開，十分鐘都無就GG
台服咪有成粒鐘

你宜家先知

自帶減防增傷免CC而且唔食MP
唯一缺點就係脆

BD黎計果3條女得唔得? Kara 仲要幾個星期先可以升專

EPIS唔得，吸血鬼得，烏鴉你留返嚟打PVP

唔係, 我問飛刀 卡法 同傘妹 想升多隻, 就係因為隻EPIS 無撚用 PVP 又有其他取代, 所以我放棄左佢

飛刀 KARA 吸血鬼

一心諗住今晚抽爆佢老母, 唔撚比我抽, 仲要睇住人地抽完垃圾有多次機會 媽呀

好, 咁抽佢飛刀老母

你地台服唔係12點開始咩

係呀 諗緊抽法定刺 pool

成個鐘都諗唔到抽咩

都話等你答飛刀卡法傘妹囉 又loop
不嫌其煩問埋飛刀打bd唔會好似EPIS咁脆咩?

唔會，佢有盾

好 多謝湯巴解答 我會努力玩架啦

乜日服都冇up?
我11點嗰陣見到係有event
係咪有得回水

台伏公會 Lihkgg 收長玩玩家
入會條件 一隻T5 90lv
每星期要求消體18000~~

有EVENT字咁可能唔會回水

日服有冇公告先

你地亞服無EVENT字咩!?
台伏D人講撚到用錢抽專 又唔UP
其實我見到有EVENT字啵

有EVENT字就應該唔會回水
我見台服啲圖有啲有EVENT字，有啲無
同埋話錢抽到專係韓版嗰邊個公告講

都係瞓先
睇下聽朝有冇回水

咁就無抽都算啦 不過都應該人人派石

姐係官方自承金幣抽到專?
有冇話點處理?

睇公告

同時，我們也在進行其他因此次活動而造成的不便之補償內容的討論，
討論結束後會即刻做訊息的更新。

造成各位玩家的不便在此再次致上最深的歉意，
以上的這次的公告內容，
感謝大家！

韓版公告有話錢抽出專?

頂無抽到

會唔會太遲

頂 開翻10抽 即刻抽咗3次10抽 一件專武專寶神器都冇

我12點就諗緊抽唔抽
跟住走左去打人中

而家隊野 jane 光法 男弓 frey
之前送落個5星英雄卷揀邊隻番黎好?

快手拎返光法出嚟啦

對於非洲人嚟講UP咗同無UP係無分別

鬼手係咪同theo撞撞地
上reddit見D人話2個差不多

岩岩出左飛刀同鬼手既UT
係咪升飛刀好D

0既幾倍都係0

一張10抽卷
不過不失啦

新歡

點解?

不了
一個月後夠料直接KARA三星專

130抽 2uw 1ut up左架啦 ?
英雄入門書有冇用? hp<20% att30% 同all def +300 果個

差好遠啦
無論PVP PVE WB我都覺得Theo>>>>>Ez
升飛刀好過Ez啦，又有奶，又靚
Ez真係唔太掂
利申：抽到3星專逼住練，係唔差嘅，但有更好嘅選擇，加上依家又有Kara

無將來，PVP除外

130抽有UW UT就算啦
有課長試過300抽咩都無
PVP用

應該比邊隻用好?
大奶用緊錶 Kara用緊水 公主用緊50次魔傷開盾 女盾用緊1星鏡

唔係冇將來嘅
但係目前嚟講
後期唔可以將佢當DPS

飛刀要幾星專先勁?

5星最勁

我見人PVP用Arch先用

唔該巴打
同埋未練血法你係咪都推薦唔好練住
睇定D用kara定血法好

即係無撚用, 屌抽中兩把飛刀但無石買

屌但我第一隻將佢t5
咁張5星卷可以點揀好

溝啦

教主客咩氣
其實血法用途較少係真，你如果唔係為咗玩WB(不過講真0課至微課你谷PVP多啲幣換專好過你谷WB)
依家練Kara仲可以打埋個公會討伐戰

話時話湯巴知唔知KARA入咗大炮MODE之後
除咗回魔屬性冇用
仲有咩係冇用
攻速會唔會受影響?

好
-6中左tanya一set
遲D圍住佢升隊pvp先
唔該晒巴打

之前想抽飛刀專武中左兩把Ez專武

是否應該將兩把Ez專武換做半把飛刀專武

隻game 會唔會個個月都額外再送石?
之前已經買左每月首儲10000+10000+5000 早買無啦啦蝕左7500石比佢 屌佢老母

有冇兩個位？

有, 申左留名

有

你問個英又無專又無寶又無嘅廢薯
BTW睇佢啲技應該除咗回魔之外無其他嘢影響
同埋入咗仙人Mode嗰時都會出技，攻速照計都要

歐洲教主

放住係度先
因為難保有Buff嘅可能

雙倍石?好似每個月都會RE，不過詳情都係問課長們好

佢今日課雙倍石之餘仲有額外30%...勁撚狗 咁我咁早課做乜

佢應該係問而家送30% bonus

Sorry

雙倍石就一月重置

但係30%就一個月唔一定有一次

不過可能之後一個月都固定會有一次啦

有早知 冇bb

可以去邊屌佢, 見佢都幾佛心 屌下無壞

有咩事搵湯巴啦

佢係香港區GM

每人兩張十抽

30抽mitra uw crow ut 我想要kara uw啊

己派

30抽蛋妹雙專 1古代望遠鏡 3公廁武
6000石買隻蛋妹算

係咪巴打嚟

卷用晒?

我們發現於6月19日00時開始的'特別道具召喚(10次) 活動'沒能正常進行之問題。

在該時刻進行特別道具召喚(10次)的玩家：
根據玩家所未能正常進行的特別道具召喚(10次) 購買/召喚之次數，
我們將以郵件依序發送特別道具召喚(10次)券。

此外，我們將對因此問題而造成不便的全體玩家們以郵件發送特別道具召喚(10次)２張做為補償。
* 該郵件可確認至 6/19(二) 23:59:59

造成各位玩家的不便，
在此致上最深的歉意！
往後我們也會繼續努力，
為各位玩家帶來更好的遊戲環境，
感謝大家！

係, 忍唔撚住 好撚想課

歐洲人無誤

我們發現於6月19日00時開始的'特別道具召喚(10次) 活動'沒能正常進行之問題。

在該時刻進行特別道具召喚(10次)的玩家：
根據玩家所未能正常進行的特別道具召喚(10次) 購買/召喚之次數，
我們將以郵件依序發送特別道具召喚(10次)券。

此外，我們將對因此問題而造成不便的全體玩家們以郵件發送特別道具召喚(10次)２張做為補償。
* 該郵件可確認至 6/19(二) 23:59:59

造成各位玩家的不便，
在此致上最深的歉意！
往後我們也會繼續努力，
為各位玩家帶來更好的遊戲環境，
感謝大家！

抽左個D就fat fat啦

廢老一名

安99

諗住禮貌D 同誠意打動佢

好想抽

用石抽嗰啲除咗賺抽嗰啲嘢之外仲賺埋非洲卷

公告唔係話唔計首儲咩

計呀 兩樣都有

好666

湯巴想問下
我而家有T5 Theo T3 Mirianne T2Jane Rephy

之前請教你突破順序 係T5 Mirianne >T3Jane Rephy>T5 Jane Rephy
但今日抽到蛋妹雙專 聽講T5先勁 本身T0
咁而家個突破順序又點樣搞法
應該T3左Jane Rephy然後T5蛋妹?定係點樣
唔好意思又煩到你

四十抽連把通專都無

T5 Mirianne >T3Jane Rephy> T5 蛋妹>T5 Jane Rephy
唔會煩
隨便問，但個人意見嚟，唔包啱 ，但我會咁升

記得唔好追POST

Block撚死你

湯巴其實大波弓評價點
除PVP外得唔得

就係除咗PVP之前唔知
叫洋介巴拎佢嚟打下WB1

諗緊練唔練佢
唔知練佢定飛刀先
有uwut

你經驗點都多過我 緊係信你多過信自己

之後有唔明再上黎問你 唔該哂

兩隻都有?

無時間追POST了

客咩氣
希望唔會伏咗你
不過升T其實都係遲同早嘅分別
以前個升唔知幾隻T5個任嗰時心諗邊有可能
依家鳩下鳩下原來已經13隻T5

唔好追，有歐洲人出沒

係呀

咁你對邊隻有愛啲先

再唔係兩隻都練晒，見人PVP落飛刀+新弓都幾無恥

出左第八章主線好尷尬
見八章開頭D任又易做又有獎 但又卡T5任

順便問下 打BD 蛋妹一定要T5先上到場 ?
定係T幾可以粗粗地用住先

岩岩allin晒7張十抽
中左2epis ut 格拉帝ut tanya uw

我BD唔落蛋

仲諗住可以用黎做混龍角

得嘅，我自己覺得佢太軟先唔落啫

11張10抽卷

屌
3把Fluss
仲要中埋ut

今朝送左廿抽

中

一個面具,兩個專寶
今次個up有冇咁癲

仲有次咩都冇 uw難出左咁多？

Lakrak專放題

一堆魅魔
碎唔碎咗佢衝5星roi呢

3萬石車落去再加10張卷

一堆CUW
2把唔想要既UW
1粒唔想要UT
真係好開心

冇買囉

今次真係好難中uw

想問下魔法隊用邊個坦好？艾絲莉卡定係珍好d?

點數都唔到天使坦

Jane + 新手奶 + 瑪莉亞 + Epis

Jane + 新手奶 + 蛋妹 + Epis

邊隊推7章好D?

7章隨便
8章要蛋妹幫手補

抽左4張卷得一個Tanya UW
終於可以升Tanya
想問佢洗唔洗UT?

百幾抽零專
爽

琴晚淨係抽咗8點送果個10抽 乜都冇
今朝起身見到送返30抽
抽到龍女uw
多謝v 社

無課新手
拆Gladi UT換蛋妹o唔ok?
其實我都ok Gladi 但拎佢又難 專武仲要升星
0課係咪練得黎都半年

gladi ut 唔建議拆喎

咁鬼手呢？
好似都係勁野...

但你地首頁既WIKI話佢係最好架
[Aselica是現行版本最強魔法坦，沒有之一]

官方wiki黎

原來第一頁有人睇

Together ask

點解會退返d 10抽 琴晚抽一堆垃圾神器同自爆弓uw，而家係咪俾我再抽過過

鬼手問湯巴
NERFDI問練巴
天光坦問G乜乜巴

其實公告有寫點解
自己去望下

放第一頁

我知呀, 只係抽中既機率, 0既兩倍都係0

下，原來假嫁...

睇過下溝Gladi要既野
每星期打滿90萬都要差不多半年先出到隻一星專

四十抽得一件專寶 kara呀我要
係咪應該放棄隻卡菈

新英冇UP喎

mech個pool咪有

抽機械工

暫時有呢啲 仲來唔來得切換dps

你又知入面KARA有UP
專用武器 & 神器召喚機率提升2倍 (新英雄除外)
- 期間 : 6月19日 0時 ~ 6月22日 23:59:59
- 內容 : 特別道具召喚(10次) 召喚/購買時 專用武器&神器召喚機率提高2倍
※ 新英雄在此次活動中不會有所作用

Wa屌 原來新英冇份 早個抽新英個pool算

因為我啱啱抽到

唔係解新英雄個pool冇up?
而係所有新英雄嘅嘢都冇up?

佢喺咪講新英個pool冇2倍咋？
btw,我中新英（弓）既ut, 買唔買佢返嚟j吓好

其實有冇up都係V社自己up咋嘛, 中咪有up 唔中咪9up

60抽2專 果斷收手 不過中好多粒soi

點解物隊打山神傷害重高過海神
山神70億，海神30億

垃圾驚垃圾機率

因為山神難打啲
扣你爆
扣你MP
傷害又高

V社又蝦物隊

Tanya除左PVP仲有冇其他地方有用？

做咩Guild Raid打得咁快? 今日先星期二...

wb2增傷 勉強有啲用 不過真係好勉強

開2次

推圖係咪都係唔掂？

Assassin Class 好似只係得Reina 同 Fluss 係沒咁勁? 其他都唔差。

我記得好似某位巴打隻Tanya 好勁。

本身想買隻飛刀, 點知中左tanya專武, 2隻相比除左物/魔之外有冇咩最大分別?
買隻飛刀再換專會否不智
tanya無ut又會唔會好差?

大抽中左roi uw，想問roi 0星uw o唔ok？

無課慢慢升到3星就夠用 我覺得

LOH都送4把
任1把
成就又N咁多碎
3星基本

無課點樣3星UW基本...

利申: 沒課, 手上都係0* UW...

Roi 2升3
啱啱好用咗四把0星

日伏仲有冇公會收人

集中資源咪得囉 你每人換一把緊係唔會有3星

屌你rodina同地精 500碎get

Rodina都好勁架

台服冇LOH 啊
All in roi唔怕其他角冇專？

琴日抽完60 抽，今日送返80 抽俾我。咁過穩

咁你尋日60抽有冇中野

想問下，我有張5星卷，依個組合換冰法好唔好

真？我齊左佢武同寶

但係要嚟打pvp既話我有隻2星luna，rodina我連英都無

有五星roi就打爆機

3會有無人要拎2王index?

Rodina 係我第一隻UW(而家有埋UT), 打單體Boss 唔差的。

兩日抽左50 次
中左勁多咆哮獅子仔 面具

Btw viska 專係咪一把就夠？其餘碎得？non DPS

VISKA做SUP先要5星專

好似冇乜人會用VISKA做主DPS

地獄既開始

On撚9, cuw地獄嚟

一個10抽中地精專
天選之人

我明，閃四野真係開心死我

我咪又係第一個10抽中地精

龍弓UT

想將selene換roi

Selene打今次cr勁喎

唔知點揀好，覺得兩隻都唔錯

Roi有j已經輸咗

為左勁我可以用獸奶

有j呢d動搖唔倒我

8抽

我之前係3會已經習慣左呢個速度, G會平時係咪打得好慢?
因為3會就算開一次, 都係用呢個速, 之後星期三開始就會HEA打到星期六日

拎到2個10抽券去抽戰士POOL
一把SABER UT

以前3會星期2 已經6王啦

咁多煩膠妹

唔錯 有ut加下血

不過而家G會唔知開唔開多次HARD喎, 要問下底巴

我已經無用SABER好耐

我抽到四把鬼手專武，但我無練依隻，碎唔碎哂好

係 通常星期五先到尾王

本身對selene好有愛，但係真係愈來愈無力 轉抽assassin pool算

中左2把 譚雅uw 另外仲有多2把其他角既uw

selene 不了

而家原來有買石有30%多送
課定石下次抽野都好

反而UW包真係0興趣

射lin今次CR係MVP喎

另外2把係伊茲凱爾同蕾娜，有冇用

你冇申到咩？

你又打算抽乜

尋晚50抽得miruru專武, sad到爆，今朝一on就見到送番啲抽番翻，多謝v 社

仲有另一個ac

連閃三下
三下都唔係CUW

留石下次用咋打算

戰士書副本冇可能贏

查實隻咆哮貓神器有冇用

冇乜

諗緊要唔要UW包好
一個月後想升KARA

尋晚抽到4 隻返黎
春水果啲影都冇

係咪得呢次CR先係

我反而覺得UW包真係最CAP水, 一把UW唔值呢個價

T5左咖

648 買23000 鑽送1000 券，抽哂都有3300 非洲券，都大半把專武

咁一於慳返筆啦

呢隻驚課金一定係買活動1萬石最抵

90 抽 2專...屌....

請教一下，黑龍套而家先回魔46%，
如果我武器到用符石回魔+40%，跟住用火龍套，諗唔諗得過呢？

買完拎去抽
抽唔中

你武器本身都唔係插爆率爆傷....

請參考冬婷BB 抽野戰術

呢個真係
所以最好買石時間就係一個月既下旬（即係而家）

一早充咗

冬婷BB 活躍於好多online game，最出名係劍靈同龍谷，所有佢想要既野無論幾低機會率，最終都會成為囊中物，被質疑時post出單日課金十幾萬港幣，被冠名「以港幣戰勝機會率」既女士

原來你地講個個冬婷BB真係劍靈個個
個陣玩劍靈略估佢應該課左過10萬HKD

重以為係邊個
原來只係傻仔

抽龍武
痴那線機會率低到

以港幣戰勝機會率 痴筋

有錢做咩都得
畀你笑傻仔

其實有錢既話買起間公司都唔係難事

我地覺得多錢，人地只係散紙

G會有冇人約炮

條女真係痴線架，啲新野一出就開始抽，抽到第二日仲抽緊，連啲公會盟友都唔忍心，勸佢唔好再抽，但條女一於好少理，最後用左十幾萬抽到件武

有 不如我地又搞個discord 專for 約炮

變成人台

不安

變冇人推post

KR約炮專區

玩家有J ，不了

琴日話驚太多人未CD完
拎唔到獎品唔扺

有冇未CD完嘅巴絲揮揮手

我仲係到

想問下2*專想上3*...係唔係食1* 博50%?

非洲人請2 食2
利申，尋晚2 上3 連爆4 把

問得都係賭仔黎架喇, 齊齊刀仔鋸大榭

緊係食0 25%啦

神器黑書有冇用？

巴哈話依家Nyx 2星專就玩得

巴哈都好信

只課first purchase

都答左你，５星都玩唔到

呢個就當然係

台服環境唔同

巴哈我呢排都有睇
愈睇愈開心
帶俾我好多歡樂

16次10連得2把uw

咁又誇左
PVP仲有人用到nyx上叉撚住

咁玩咩英都得架啦
始終大家都係新手

上到去NYX只係SUPPORT

我唔識玩我老公

用處：
用２技清BUFF，３技打跌人

個樣兇神惡煞，原來係support 角黎

巴哈有人教Theo出Block同Dodge
我到底睇緊D乜野

pvp好似有人咁玩

Theo做坦

打到上Challenger都未見過
利申: 用緊Theo打PVP

定係防專攻 唔記得左

我隻Theo全攻裝用血戒
T2除左Crit之外全部點晒
有坦又有傷
出坦裝想笑死我咩

咩活動？

佢唔咁教自己點上challenger

S巴你突破盲點

台仔好攻心計

課金活動

台服應該仲玩得起，亞服一堆牛鬼蛇神你想玩就要用隻手玩先

酋長歸位

成個巴哈都係伏POST

唔同服唔同生態無得咁講嘅
我哋又無玩台服唔知頭唔知路

一切既謎團都已經解開
原來所有咁on9既建議都係引人入局
難怪唔止一個Post
幾個Post都有on9建議仲要被人當神拜

台服岩岩玩左幾日打到第5章，有無公會可以加入?

tanya係pvp係咪一係用S1+隱身S2切法師dps
一係就隱身(隱唔到就S1)+S3直接秒人?
同埋專寶重唔重要?

成個論壇都係伏，難分真與假。不過其實我地唔知果邊meta冇得咁講，好似坦隊係亞服唔錯，係日服就比卡法收皮

有專寶就就咁s3算，冇就自己睇狀態欄用s3

PVP都仲可以有Meta
但係大家都要打bd 80都要推ch8
點解可以有咁大分別

Ezekiel 上3*uw 冇失敗過

吓pve都仲可以有咁打變化

咁武器用3回魔定2回1攻?

因為歐洲人多

2樓6把上Nyx 5星真係

新手鳩玩左幾星期... 啱啱先推哂6章閑難, 地獄一章討伐 都打唔贏... 點算

全隊70級 太陽坦(有專), 光法(有專), 烏鴉, 大奶(有專)
啱啱更新太陽專武被大幅弱化, 點算 Thanks.

起初頭一個星期D Post都幾正路
開荒左幾個星期之後一堆謎之見解百花齊放
睇到我黑人問號

想抽卡拉專武 點知抽齊加司專寶專武

睇巴哈話卡拉專武可有可無 真係唔洗咁執著？

Dps冇專不如唔好玩

上面先講緊巴哈一堆伏

Reddit都冇睇，跟公會同美服大佬好過

6把4上5

120抽得3把專

Reddit都還可以
講on9野會有一堆人屌
巴哈講on9野會被人當神拜

ｇ會有無人幫手打GUIDE CONQUEST?
而家欠２人
我可以出兔奶，獸奶，波妹，THEO，蛋妹
求大奶，AISHA或KARA

打機求快樂，咁執著做咩

升升Lv先，其次係我哋係咪玩緊唔同Game
雖然我無練，但佢似Buff多過Nerf點解會變咗做大幅弱化
▶Aselica
“Aselica is useful in diverse ways, but she didn’t have very unique points on skills.
Now, she will have a stronger synergy with magical heroes.”

Kara ut真係好撚勁

講起aselica就嬲，用以前專效theory craft左隊嘢打算升下宜家咩都冇了

就係見佢有埋數據講到似層層咁

畀人撚過最後醒覺會好想死
利申：當初入過Line群問人2星卷揀咩好，佢問返我你想揀勁定揀靚先
我話勁得架啦，佢推咗地精畀我
最後3星卷我頂唔順都係揀咗自己鍾意嘅JaneBB

之前專武係dps加攻, 自身加防, 配光法掃場一流.... 而家變左打5下弱化一下...
而家又易死左, 光法輸出又低左

打機都唔執著唔認真
咁仲打黎做乜

v社讀心唔畀你玩你唔係唔知呀

唔係DPS加防
光法加攻咩

有冇link
點解可以有數據顯示DPS冇專係OK

我個人就玩得勁先覺得開心，所以執著，其他我就唔知啦

有冇5*cuw/龍武 pvp秒人圖

我都係咁話
最好又勁又好睇
強弱係一時
樣衰係一世

台服拎垃圾武都秒人
好似係

睇黎台服易玩d早知開個帳啦

依家都唔遲

ｇ會無人得閒？？？

日服都未搞掂

於是問下湯巴今日開唔開房

開

啲神器冇得分解？
只可以升星？

你幾時得閒？

Now

神器無得分解
係

正，我都得閒～

原來係點s3光
S4暗

依家台服入坑好時機

講kara我就更加唔明冇專點好過有

刷咩好，90lvl都上唔到

篇文係講抽唔到專所有迫住用
唔係話冇專好過有

返緊工點打

咩鐘數呀大佬

咁又冇辦法既，每個人都有想玩但係要等專既階段

欺負我呢ｄ唔洗返工既人

係我掉轉左

順便想問下點樣升級最快, 無限石 點樣整/買最抵? Thanks

久違地留翻個名先 係北京都上到連登

似係你欺負緊啲要返工嘅人

使唔使VPN咩

用緊大學提供既vpn

黑人問號

食1/7日經卷+1小時經卷+HotTime=一共300%
打經關又好，推你目前推到最高經嘅圖又好
無限石碎整就各10料做70碎，做夠1000就1粒
慢慢整就最抵嘅，點整就睇下第一頁又好，攻略網又好，Game入面都有教過

原本想趁突破活動把希歐給T5，這下看來是不需要了

無咗10%就嚟要吹到刪咗隻職

佢個理據係近戰易死

4星食咗5件專都上唔到5星

我升nyx個陣爆左１７把先上到５星

我隻gladi爆到宜家都仲係三星

我真係冇眼睇
至少我好歡樂

我咁黑仔，有機會超越你
不過你點食？
我諗住2星一個，之後全部食1星

除褲巴

湯巴你等我一陣，１０分鐘左右！
好快返

褲巴而家成功率係幾多%?

之前打到加時都打唔贏，而家抽到個霜凍巨人神器終於唔洗繼續卡關

OK

返黎，不過我唔知點解按唔到JOIN RAID...

我見你話10分鐘所以走咗去重新開機

仲以為仲有BUG

課左金，終於買左大波佬啦

買返黎擺

想問有無坦裝既屬性 物係推格擋 魔係推閃避呢個說法
唔記得邊到睇過 定係都係閃格齊齊谷
控場格擋 爆擊抗性又需唔需要一兩條

仔既花瓶多多都唔怕

入得

好心洋巨你調返高啲畫質啦，J格仔咁

好，等等我馬上入黎

嗱
呢舖我就撐你嘞

高畫質唔知會唔會死機死得仲快 到時點刷龍

而家課10000石兼首儲送100%
係咪仲有3000石回贈

講到好似電話上台咁

G會4點半有冇人約炮

VE$PA真係痴撚線

點解可以咁多npc專
咁樣不如100%上算啦

除褲巴係咪爆到麻木咗

仲要係npc專

舊時有得任刷還好啦
而家冇得任刷

但係有得任課

唔首儲都課咁博

新手想問 用JANE 柱男 球女(uw ut) Phillop(uw) Clause 以坦來計 邊個好

除褲巴表示想課就課

魔隊就Jane Sonia
物隊就Phillop
Clause就萬用

台服多左好多穩打80黑龍街團

其實冇laias係咪打唔到

柱叔

有嘅就會穩好多囉

尋晚活動過後肯定出左唔少4、5 星專怪物

有啲想起隻morrah打龍

進度快成咁

加魔防嗰啲我一隻都冇

我玩左一陣先追第一頁
依家隊係 薩滿 mitra(uw) theo(uw) sonia(uw ut) 求點評 點執好?
黎緊有5星英雄卷換咩好 亞服

五星攞蛋妹換走mitra

DPS三寶:Theo、Epis、光法
盾三寶:男盾、波妹、Jane
奶三寶:龍女、兔奶、大奶
輔助:蛋妹、膠、烏鴉
打左一個晏就跟左幾團都係以上既配搭

男盾先係最重要

烏鴉 打龍

Epis咁廢都係寶？

有隻t2嘅

黑肉盾都好吸引, 我考慮緊升柱叔/黑肉/男盾好

roi 先係DPS三寶

龍弓呢

自推

台服淨係見過一次Roi打龍
始終Epis用既人多，DPS三寶亦都係最公廁個三隻

台服省隊黎

冇
控格用黎pvp
爆抗冇用 pvp 另計

DPS三寶
Roi roi roi

坦裝求其執啦
block hp dogde atks

台服見親epis打80龍都無好下場

仲見過有人用公主黎打

冇人清小龍
EPIS=冇用

台服就一大班傻仔
但亞服都唔係好好多
街場一樣好多弱智
識玩既都自私打

用EPIS打有咩問題
T7裝5星打到啊
不過4星UW

80BD有兔奶龍女男盾膠
點打都得

得男盾同膠
溝緊兔奶

你講咩啊
公主好勁架

啲台仔話物理隊廢

1隻夠啦
其他兩個8隻

睇巴哈係咁上下智商

我都係自己同自己刷

尋晚有個全服大課長4 星龍弓，打到條龍啪啪聲
成2400 萬dps，其他theo 鬼手條DPS bar 好似變左support 角咁

4星都係得2400萬
刷巴隻5星roi勁咁撚多

我光法3星專最勁都係炸到上1700萬

Roi都屌打佢啦

sup 問題
我3星龍弓都試過3000萬

湯巴爆袋？

光法靠小龍刷dps
無恥

又一個POST

搵人認領定1001先啦

U

出小龍炸左一下S3之後個DPS就唔會跌落去

上次見到有隻公主DPS高過我4星UW THEO

殺哂啲小龍之後又生返出黎

我upload緊短片俾大陸人，等我５分鐘

ok

每個留言都好危險

中咪中１００１囉，都係多個步驟姐

20002

1000

998

1000睇人中伏1001